重申：核爆都唔撚割

大家要星期日發生過咩事！令各位手兄咁緊張
當務之急係諗解決方法！

例如：環時條友同荃灣斬人案有關、公安跨境執法、黑驚拔槍

一齊諗下點做文宣
6個手足條命、600幾個手足既前途！！！

唔割 但要檢討
黑警咁早離場 有陰謀

一定有 因為無政府狀態最易亂
林鄭搵到我哋既弱點